[我來自火星] 原來 LIHKG app 有呢個功能

喺 app 任何地方 tap 實
會彈幾個快捷鍵出黎
例如 F5 咁
只要將手指移去你要用果個 shortcut 先放手就得

要喺個台果到先用到
即係未入 post 之前

其實以前hkg+已經有呢個功能

開心大發現

你唔係來自火星 係來自潮州

....